賭波收息 好過擺銀行 100%命中

1. 皇馬主勝 @ 1.03
2. 利物浦 @1.10